一生人入面點都要試既車（只限私家車/新舊不限）

當然係afford到嗰啲啦（雖然我都邊呢度個個都月入三皮以上 ）

個人認為mazda既mx-5

仲要係第一代跳燈

prius 型棍版

見人改到好型

S2000

邊代先 今代個款真係屌唔落

彈燈NA冇得輸

係好玩既

DC2

EK9必買
要玩應該有各代Type R
AE86/92/101/111
Silvia PS13 14 15
GTR 32 34 35
Evo 6.5

我都覺honda個踢都係必試既引擎技術

BYD秦
奇瑞QQ
長安奔奔

屌 講漏左唔要大陸狗既垃圾車

DC2R/DB8R

ford mustang

睇完MenClub條片真係好想試

呢架

Dc2,fd2,cl7r
r32,r33,r34,r35,rps13,s15,p11
gc8,10代,11代
supra,altezza
rx7fd,mx5
「醉曖_溢剷*

DC2對一字尾燈

WRX STI

頭燈都好好j

頭燈呢

我自己貼

搵到

勁撚鐘意muscle car

Nsx r gt

Ek9,好想買，唔比我買都比我試下呀

Countach, Testarossa, Stratos

Miura

dc2 r32 rx7 787b

一定係我！

nsx

S U P R A

toyota corolla

M3

留名全部無錢買

我要揸gtr 35!!!!!!!

前兩日俾個老友毒鳩我 坐左佢架mx-5 真係好撚正 尤其係佢個木軚盤 J撚到我呀

Rx7

Rx8

講真人生一定要試下轉子

Mark X GRMN，全球限量100部，6速手波
本身鐘意MarkX，又鐘意棍仔車

RX7 AE86

好想日日聽4AG

Corvette 61-62

///M3

toyota MR2

全部都mk車

咁你有咩高見

22B，S201-S207

R35

好中意Rover mini邊架都好

有大踢既H車

Ager

Rx7型d

BMW
E39 M5
E36 M3
Ferrari
F355
550 Maranello
458 Speciale
F40
F50

Porsche
964 RS
964 Turbo
997 GT3RS 4.0
Singer Reimagined 964
CGT

都係早抖啦柒頭

補返
Bmw:
E30 m3

Porscher:
911 901 Carrera RS
911 991 GT3 RS

Last but not least E46 M3/CSL

小弟依家係LA
都好想買部Miata玩下 感受下駕駛既樂趣
但係睇youtube carthrottle玩果部NA生曬鏽 我覺得其他NA都好多機會係咁
小弟窮 買左番黎無錢好似佢地咁拎去搞車身

依家諗緊5千至7千USD買部NB玩下

NB就一定唔生銹

反而我覺得，預少少錢做pre purchase inspection 仲緊要啦

利申：英國巴打 CT fans

NB無咁舊 大概都係10年多少少車 應該少d機會既

岩呀你巴打 買前驗一驗都應該既 但係驗到鏽都係買唔到

AE110

BMW 2002

起碼check到有生銹，你真係堅持要買，你仲可以同佢講下價，情況太嚴重咪直接唔買囉

Buying a Used Car - Why You Need to

呢三架都唔洗了，謝

911R
Mclaren F1

寶馬e36,咁多代3系操控最強，而家1雞有交易